覺唔覺miss pun 應該被終身監禁

支持

G chi

衰過黑警
惡過共產黨

係到蝦我依啲弱智人士
要求處死佢

做雞姐
坐兩年算啦

玩鳩個唐氏仔啫，連登都出名無人性，唔使終生嘅

又真係衰左d 連你d同類都恰咁大膽

你是香港人嗎？你去過香港嗎？你了解香港嗎？香港人對於自己的情況最清楚，不容許你這個外人對香港說三道四

喂 大家入黎 樓上個啲可以全block
大家自己諗吓就知
真高興

果條咸濕仔抵死先

我最憎人講大話 竟然話自己係處女

送去大陸審

不反

佢地成班PR

講撚夠未呀？未講夠死返娛樂台講飽去。

禁足令，國安法以言入罪，咁多重要嘢講，有時間就做多啲國際線，花時間晌度講埋啲小事。

push

Email部手機比人拎左應該好多野 之後犯埋國安法

覺唔覺得樓主應該比終身？
關你q事咩
正經野又唔討論 無出色就係你依啲人

呢到咪娛樂台

應該終身監禁喺我屋企